[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (26)

#Mixuout
#Helioout

致香港足球總會的公開信 2

2019/20 港超參賽球隊：
和富大埔、畜力R&F、XX南區、傑志、東方、香港飛馬、佳聯元朗、理文、愉園、標準流浪

2020亞冠外圍賽資格 - 和富大埔
2020亞協外圍賽資格 - 傑志

世界盃外圍賽第二圈
2019-11-14 - 香港🇭🇰 vs 巴林🇧🇭
2019-11-19 - 香港🇭🇰 vs 柬埔寨🇰🇭
2020-03-26 - 伊朗🇮🇷 vs 香港🇭🇰
2020-03-31 - 香港🇭🇰 vs 伊拉克🇮🇶
2020-06-09 - 巴林🇧🇭 vs 香港🇭🇰

2019東亞足球錦標賽決賽週

比賽場地：
釜山亞運會主競技場
釜山九德運動場

2019-12-11 - HKT18:30 - 南韓🇰🇷 vs 香港🇭🇰
2019-12-14 - HKT18:30 - 日本🇯🇵 vs 香港🇭🇰
2019-12-18 - HKT15:15 - 香港🇭🇰 vs 中國🇨🇳

香港外流球員討論區(20)

港隊、港超、外流球員資料庫2.0

Football Manager 2019 香港聯賽Editor Data組合包

港joke全牆

FM 港超聯球衣包

FM 港超聯頭像

大球場道

Winning Eleven Hong Kong

香港足球史學會 Hong Kong Football History Society

支持港足, 撐港超, 撐自己人!

香港外流球員/教練:
上 Hong Kong Football Database

港足球總會 賽事章則

特區護照申請資格

中華人民共和國國籍法

FIFA條例 (轉變國籍：文本第70頁/PDF第72頁)

亞冠條例 (球員註冊：文本第35頁/PDF第40頁)

港超章則

香港足總球員條例 (本地球員定義：第14頁)

元朗足球會會長﹐元朗區議員兼元朗區議會副主席，經民聯成員王威信721開閘幫白衣人入元朗站打人

港超第五周賽程
2019-10-19 (六) 富力R&F vs 佳聯元朗 廣州燕子崗體育場 14:30 8-0
2019-10-19 (六) 和富大埔 vs 傑志 大埔運動場 14:30 1-1
2019-10-20 (日) 理文 vs 標準流浪 深水埗運動場 14:30 $60,$20
2019-10-20 (日) 愉園 vs 香港飛馬 斧山道運動場 14:30 $80, $20
2019-10-20 (日) 東方龍獅 vs 冠忠南區 將軍澳運動場 17:30 $80, $30

今日有波睇

🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇬🇭 🇭🇰

🇭🇰
🇭🇰 🇵🇾 🇧🇷 🇨🇲 🇭🇰
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇦🇷 🇦🇷
🕰VS🐝
🇭🇰 🇫🇷 🇭🇰
🇺🇦 🇦🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰
🇭🇰

🇭🇰 🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇧🇷

🇭🇰 🇪🇸 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇨🇭 🇭🇰

🇭🇰
🇭🇰 🇭🇰 🇷🇸 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰 🇧🇦 🇲🇴
🇭🇰 🇪🇸
🍢VS🦄
🇦🇺 🇯🇵
🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰
🇭🇰 🇭🇰 🇦🇺 🇭🇰
🇭🇰

🇨🇳 🇭🇰 🇭🇰 🇭🇰 🇪🇸 🇦🇷 🇭🇰

重貼方便討論

88 袁皓俊 [GK]
2 列斯奧 [C]
4 劉學銘
7 李康廉
9 尼迪利
10 亞哥斯達
11 鄭兆均
16 顏樂楓
22 謝朗軒
29 余沛康
77 沙普夫

[GK] 盧兆崎 30
斯薩 5
簡尼迪 7
巴辛 10
林學曦 12
陸建鳴 13
安達 17
[C] 杜馬思 22
謝偉俊 23
鄧樂文 27
基藍馬 55

後備球員
55 李瀚灝 [GK]
5 余煒廉
8 佐迪
18 黃炎堃
37 陳銘剛
66 談樂軒
91 基華尼頓

[GK] 蘇志偉 16
文偉峰 4
黃展鴻 6
黃本煒 8
劉智樂 9
安基斯 33
歐陽耀冲 89

歐沖踢流浪都無正選

專心餐廳

絕對正確，佢又獨 又把握力差
上次唔出歐冲就贏波

有佢好啲喎...

咪係，有佢嗰場都係輸球証咋

艾度古斯踢愉園都無正選 留黎做乜

孫銘尋日浪費好多機會喎，點解個個打曬j咁

安達carry到中場咪唔使佢
跑動、反擊作用又唔及啲後生

好有潛力 如果keep住進步既話 值得期待

上場安達兜住踢，真係幾舒服

飛馬再輸就直接降班算啦

流浪佐真奴?

愉園！愉園！愉園！愉園！愉園！

我正選

認真講ok嘅，控制節奏控制得幾好
根據我今年睇足流浪聯賽，今年歐冲做嘅嘢同安達差唔多，但係安達防守好好多

垃圾到

佐佐木週打防中係咩玩法

又有得睇廢鳩派膠

逗撚住 日本球員腳法
文總既野 我地識條鐵

咪即係堅堅用肥馬踢防中

華人中場嚟講，auchung身體質素算好啦

學閪先係真命天子

mike哥都讚好

支持

安達同歐沖類型都唔同

歐沖上次正選踢到好後

安達係企位、遮線好
唔使食身體，輕輕一拍就截到波

假波打吡

垃隊0:1

愛緩追和未

歐沖不嬲無防守 打南華果陣成日比人屌眼神防守

大搞隊今年勁

大搞邊個入

亞哥斯達

覆錯了

Good

愉園２號仔正式示範香港球員出波能力同台灣球員既差別

Hiumingball

其實幾下都係衰無右腳啫
呢啲嘢有得tune

踢炸彈咁

底線傳底 仲要係同一邊出界

又一下唔冷靜

有球半單刀扭返出禁區外都唔起腳

魚丸右翼好廢

🤹‍♂️1.72 4.2 3.4🚎

馬希卡歷以為踢緊甲組？係咁踢人

真mma

啲出波做咩
控完再出都得

愉園啲出波真係世界級

流浪真係ok雖然今場應該攞唔到分

今場無乜攻力

冇乜人突破

魚丸 啲出波 唔識轉灣

有馬高斯又唔用

理文踢成點

張俊軒真係好廢

場場唔出做乜9
假波？

外援真係好撚勁

嘩

愉園呢下

控住黎踢
Final third 最後一腳傳送質素麻麻

假波？

你黎個倒掛？

唔識用

黎培基扭埋朱偉鈞

朱偉鈞

流浪學閪無撚敵

比飛馬買倒真係好浪費
我諗其他隊應該都想要個咁嘅中場

新陳七朱偉鈞學陳七打中堅

馬高斯好過基爾頓啦

唔係呀話

kiki 幾好

加維蘭1：0

飛馬

去傑仔頂草佬個位就啱

愉園上岸

76勇

愉園好波！！！！！

想問吓飛馬個榜尾坐得穩唔穩？

慘
又係運動場d野整傷人

飛馬諗定 打甲組 用咩人la

飛馬係咪要護級

飛馬廢撚到

永續文彼得

穩過猁個榜首

培基幾撚勁

1500萬
魚丸流浪加埋都冇一千五百萬啦

山sir愛將

佢好似先17歲咋

Recio撞到條鐵

愉園連用波都好過飛馬唔少

羅神半場會鬧邊個先

連同女子隊在內，愉園新一季班費預算約1,400萬。

廢鳩又做走場狗

唔係800？

佢走咗咪反cap

屌黎把撚

全隊鬧

09傷了

同流浪爭

個場側邊好多野
好危險

我開始信閪馬會降班

咁後生

肯定唔止啦

事但搵個祭旗做吓樣先啦

2001年12月29出世

文sir： 我想返去洗底褲

祭邊個都得
唔好祭擺馬高斯後備嗰個就得

今年華人班底

飛馬點解唔簽歐沖 又係舊羅系

唔出Marcos已經低能，佐佐木周打防中真係

兩球

2:0

閪馬

文蛇不要走
挽留文總

降班馬

咁都俾佢執到球

嘩！！！！！！！愉園呀！！！２比０呀！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！！

屌入左場
早知去睇愉園

魚丸兩連勝

入錯

#ManOUT

飛馬真係個笑話

咁既人腳猜

8比0 飛馬呀!!

加維蘭比得靚

大頭冇教你
入場再開手機咩

飛馬降班算啦

永續呀屌你

我就係

跌watt跌得太勁

HT 理文1:0流浪

銀牌咪入咗八強囉，仲想點呀

文總目標前三

飛馬連輸兩隊升班馬

調轉數

話時話，我踢成點

頭三俾人炒？

9+10兩隻鬼勁到
仲要基華尼頓未出

飛馬包尾

掂波咁少評唔倒

（啲肉）有得夾

點解所有隊對閪馬都會踢得特別好嘅

大埔

因為閪馬廢囉

飛馬嘅存在價值除咗每季有隊波踢港超之外仲有咩

下場聯賽對南區

廢囉on9

被人笑

養住一班羅系

第一在望

港超華佗

養76勇 陳柒 廢鳩 聞屎忽

炒得啦文彼德

咁英超都大把呢類型既波
只係港超隊數少先顯得閪馬重要啫

屌你咩 我仲睇多季魚丸架

76真係世界級

我都想

kevin bond ready

屌奶星衰收尾
嬲撚到我

咁早要柒爺出

下輪有前列大戰畜力對hiumingball

點解唔一早出爆房同馬高斯打正選

唔錯唔錯
肯睇香港波嘅女仔都有返咁上下

怕魚丸 過唔到半場

等條仔啫

流浪要唔要執返個外援入嚟，又讓鬼

其實踢落幾對辦
前場upgrade下應該護級無問題

邊隊主場

巴辛都算， 簡尼迪做乜鳩

係咪飛馬兩件8 號？

牛仔出場了

問文總

畜力

查理士收皮

香港球員點解逼到都要縮腳

流浪借到茹子既應該幾岩用

均仔
封自己友射波

加維蘭傷了

唔驚，2球在手

傷咗點秘撈？

袁世傑
閪馬

3-0

3-0，笑死

羅馬

8比0 8比0

Michael Glassrock

對76勇夠做啦

夠快

玩完

飛馬變降班熱門

點解嘅

亞哥斯達推過埋龍，射唔入

同元朗爭

等睇神清入嚟覆你

肯定又入左場燈死閪馬

3:1

新鬼好似隱哂形

摩域治

Miovic真累事

歐冲冇了

玩波玩出禍

以護級隊黎講都夠用既

成日諗住帶波上

佐佐木周

趙少維

原來條傻鳩羅曉聰係正選

wow

飛馬降班啦

換走摩域治啦，冇晒油

3:2

3-2

7爺

陳7

愉園

柒爺窩利

大獲 大獲

如果贏唔到就抵死

3號

摩域治玩波開壞咗個頭

重返港隊未

對華人都頂唔贏

屌，我係未燈咗魚丸

新鬼fit wor

贏緊3球就開始上頭

jojo

理文425入場

屌啦

玩波累事

文迪斯 咁都走得甩

出劉智樂件垃圾都唔出歐沖

閪馬讓3追4是夢嗎

哇

踢假波呀

ICAC

假波 一定係假波

廢屠出乜鳩

咁樣舉手頂波痴撚線

摩域治根本就係個炸彈

趙少維條垃圾轉行打MMA算啦

無失就算，其實摩域治陰尻佢

垃圾趙

冇力

係出錯咗 摩域治有足夠時間處理 唔需要佢出嚟踢

我嗌唔係你嗌呀

同龍門好似唔識溝通咁

一周要兩次ICAC

文迪斯

ｗａａａａａａａａａａａａ

佐佐木垃圾到

咁都可以唔中龍

我收翻

及早悔改

夠時間控落嚟射啦

icac:佐佐木

柒爺中彈gum

換趙少維完全冇用

新鬼？

理文
起碼四次傳中門前掠過

夠做

係本身個人冇用

大鳩頭好緊張

西甲級既廢屠力挽狂瀾

mk聽

仆街 燈撚左添

咁樣比人追平唔抵

3-3

黑

你話唔係打假波我都唔信

無力都入

又要召喚KK

痴撚線。。。

假波
icac

仆你個街

cls好睇到癲

7哥

屌！

佢可以唔洗出．企係白線應該接實都得

翹叔咁樣樣犯錯

邊個有份燈

睇怕下場都要換龍

ＭＥ

共狗

垃隊追和？

以為出界

流浪輸一球

no

我認咗先剪返條精華補數
愉園剪邊個好?

佢直頭縮曬......企直個人 分分鐘都撞到佢變角球

2邊

文迪斯對板

又可以吹奏柒爺入港隊喇

仲要即刻吹雞完果下好野 唔比趙入維球王上身絕殺？屌你球證老母

自己嘔返出嚟

趙少維好撚廢

趕收工

廢屠，廢俊，摩廢治

為換而換

魚丸

肚腩

愉園玩波玩出禍

傷咗

出艾度古斯算啦 摩域治

文迪斯係Cv好靚果個？

踢嗰昆卡

黎培基 袁世傑

文蛇

多謝

勁

好過加西亞

借嚟真係冇乜用

原來我勤係ｇａｙ既

閪馬簽完人個個都話CV勁架啦

佢簡單波冇問題
係個腦有問題
玩波

其實飛馬出反正正常常嘅陣，有可能會踢到咁

勁到癲

仲有球碼冇俾

所以其實話文蛇有問題係冇錯
除非...唔係佢排陣啦

黎倍基

對家太廢

1 葉鴻輝 [GK]
3 迪高
7 徐德帥
8 李嘉耀
9 慕沙
11 艾華頓
15 馮慶燁
16 梁振邦 [C]
17 梁冠聰
23 黃威
33 艾華度

99 曾文輝 [GK]
5 基頓
6 翟廷峯
10 林嘉緯
27 陳浩瑋
80 鍾偉強
88 利馬

[GK] [C] 謝德謙 29
史必 3
川瀨浩太 4
列文 6
狄卡奧 7
劉浩霖 8
查維斯 10
陳廣豪 13
陳肇鈞 16
積施利 18
比圖 20

[GK] 李溢晉 17
温俊 5
高美斯 11
許宏鋒 12
夏志明 14
迪亞高 19
劉家銘 23

贏到3球就心散
成日想壓上去
搞到無晒力防守都甩晒

high大左

徐德帥

還我av 緯

返kidchild啦

其實理文啱佢 人工又比到 嗰陣有話過想搶但唔so佢

記得菊有搵hiuming, 但係hiuming 話不了

太貴？ 無理由唔要 長期差本地技術型中場

南區贏波 就會升上梳首

不過嗰陣鞠盈智傷到咁

睇埋呢場都係和歌居多

難啲喎

又係 比高人工又唔保證出到正選

話說帥係咪體能好左 打伊拉克全場都得

堅daddy

大東方要投降了

其實應該係因為嗰場冇乜嘢要做
個波都去唔到前面

1早話撚左條友唔死都冇撚用架啦

佢唔廢你隊野收咗皮啦 俾下面好喎

元朗，飛馬繼續榜尾
天地有正氣

的確

Ok
呢d廢人我冇留意係邊隊

🇭🇰 🇮🇪 🇷🇸 🇭🇰 🇬🇧 🇧🇷 🇭🇰

🇭🇰
🇧🇷 🇵🇰 🇯🇵
🇬🇧 🇭🇰 🇧🇷 🇺🇸
🇭🇰 🇦🇺 🇭🇰
🤹‍♂️VS🚎
🇧🇷 🇧🇷
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰 🇭🇰 🇨🇳
🇭🇰 🇧🇷 🇭🇰
🇭🇰

🇭🇰🇧🇷🇭🇰🇭🇰🇹🇼🇭🇰🇧🇷

羅曉聰必須死

立立

多謝fakenew

南區五鬼防線

裁判員 : 懲教署助理署長(行動)吳超覺

見到晉銘喺場外雲遊，sad

晨曦出局未

認同老師

梁冠聰左閘

三中堅個左中堅先真
你帥左翼衛

哇屌，反堅爸了

又玩三中堅

早知入場睇愉園

0:1

0-1 查維斯

RICKY BALL

東方

晉峰港甲5連勝

閪下閪下又一球

幾有火藥味，正

南華又贏一場

東方踢落似四後衛 話說輝真係冷靜左 少左嘈同鬧

咩事推得咁快

覺得輝冇乜心跟堅
淨做本份唔做多

睇佢訪問覺得佢成熟咗好多

ricky又贏

HT 東方 0:1 南區

東方今季踢左兩場將軍澳場都係先落後, 跟本就唔啱踢呢個場, 讓返個場俾理文躝去深水埗算啦

閪馬連追3粒點會唔快

係幾好睇

因為有一大班人冇去發夢

債王

空龍唔入

訓咗冇睇 閪馬咩事

子彈好廢

Ricky sir 鳩下鳩下又一場

未完場仲有大把時間比堅爸

域奇個跛佬又贏

最尾先危險

堅爸又用剩個換人位

域奇逼唔到佢用埋個個 太廢

係呀又儲印花啦

出左去都唔記得有波睇

碌fb個陣見3:0 再見到就3:3

謙mvp 救左起碼3個必入

文迪屍有料
正選既話可能愉圈一分都無

文迪斯個CV真係靚架

馬高斯正選就唔會先輸3球 大頭直播似乎暗示有其他原因唔比佢正選

Rocky ball
支持Rocky 做港隊主帥

上錯賊船

點知飛馬咁廢

岩港隊踢

要入港隊了

球會表現謙勁好多

今日嗰五鬼防線

訓咗無睇，7爺入得番港隊未？

踢45分鐘根本仲勁過朱力士

公道

Ricky ball = 一個好勁嘅龍門 + 比圖 + 好高大嘅中堅 + 兩個淨係防守唔使向前ge wing back + 識得放過頭ball嘅中場 + 可以自己搞掂嘅前鋒

港隊：一個好勁嘅龍門 (謙） + 比圖 + 好高大嘅中堅(高佬，基頓，羅素） + 兩個淨係防守唔使向前ge wing back (肥jack 傑仔 羅梓） + 識得放過頭ball嘅中場（菊 ww) + 可以自己搞掂嘅前鋒 (神祖）

最適合嘅教練原來喺南區

一早用文迪斯，馬高斯加陳7贏左
死攬09炮台輸幾多都唔夠入

估唔到佢有力踢45分鐘

收返埋嗰個垃圾查維斯啦

剩返60分鐘左右氣

記得上季睇佢出嚟踢五分鐘跟住叉曬腰

我諗住柒爺入一球之後應該無氣

如果理文下場贏咗就第一

但理文用深水埗好旺喎 怕佢下季唔想走

理文下年用埋旺角場啦

將軍澳街坊唔係condom

係球棍堅嘅眼中無人唔係condom

hk01

另外，飛馬日前已取消西班牙前鋒加西亞於足總的註冊球員身份，惟事件卻引起風波。一間稱為Ruiz & Gómez的球員經理人公司於Twitter上透露，加西亞目前仍跟香港飛馬有合約在身。相信是加西亞所屬經紀公司，更指控飛馬篡改體測結果，在沒有合理理由下將加西亞在球隊名單中剔除，並指已就事件向國際足協投訴。

文彼得在接受傳媒查詢時承認，加西亞的合約仍然生效，球員也正隨飛馬操練，將如期支薪及向他提供住宿，惟他指自己並不知悉詳細情況。

飛馬3：3追平愉園（按圖放大）

移除你註冊需要理由㗎咩？

羅素有半場時間打江蘇
同alex teixeira鬥下法

問及在近期社會氣氛下作賽會否有特別想法，阿謙說：「始終都要由掌權者去做好件事，作為球員就是要踢好波畀球迷睇，希望球迷開心。」

半場出左羅素

佢成日都叉腰架啦，不過有波又爆得起

留名

屌奶星輸到4-1

kidchild : 紮根將軍澳

羅生： 我鍾意

羅生:岩程序就得啦

個查理士吹到幾勁 最後回塘嘅陳7都屌打佢

就算佢勁 但係文總教 可以教得有幾好

得罪咁講文總以前踢南華都唔係勁，
只係後備萬能key同體能好

識冧老細就夠啦

未出羅素 0-3
出完 1-1
港將又贏

對偷園咋

直頭係廢啦
解圍撻Q
彈地波過頭
咪蝦碌野都做齊

學銘守死球，喺禁區內爭頂舉高手
好差，戒啦

賣樣

Red4 定 The red

成日掛住用手玩波

diu 迪布利同其他人好似唔同速率咁

同柒爺一樣

屌喇星隻閪手
下場都係出返煒廉啦

次次流浪輸一球嗰啲波都係輸球證
對魚丸又係 理文又係

招重文對住傍證講曬粗口屌到全場都聽到
但乜事都無

隻手真係好撚閪

請埋晒啲垃圾球證.jpg

南區主教練鄭兆聰賽後大讚隊長謝德謙今場的表現：「東方人腳充足，實力也很強，但我們有謝德謙。我不知道為什麼謝德謙不在香港隊陣中，他是近三年香港最出色門將之一。今場勝仗，阿謙功勞很大。」他表示今日擊敗一隊強隊，對球員打了一支強心針，但仍有好多改善空間。在部份港鐵站關閉的情況下，仍有731位球迷入場，鄭兆聰指：「多謝球迷，我跟球員說，現在香港氣氛不好，我們不需去場場贏，這很大壓力，我們是要想如何讓球迷開心，要每場搏盡，贏輸不重要，要讓球迷在場內兩個鐘頭開心。」東方主教練李志堅就指：「面對南區，被入一球後就難攻破他們，我們自己又未能把握入到一球。」他認為今季聯賽各隊比上季更平均，對球迷而言是好事。

飛馬主教練文彼得賽後表示，球隊在落後下顯示出能力，但未能在甫開賽就做到：「我們需要是開賽前已準備好，交出最好的表現。前場逼搶、組織，我們都能做到的，只是每次都在落後下才做到。」他坦言落後三球時相當擔心：「只餘廿多分鐘追。」又表示自己初任教練非藉口：「我在球圈多年了，不算沒有經驗。壓力是有，非來自高層，而是自己，我對自己有要求。」另外，被飛馬取消註冊的加西亞仍有隨隊訓練，尚未離隊。

愉園領先三球下未能全取三分，主教練鮑家耀賽後表示：「當然可惜，經驗吧，加維蘭傷出後小將們緊張，被一球一球追上，解圍又不清脆。」然而，他對球隊一度領先三球不感意外：「我們踢得主動，近兩周進攻意識強，但領先下如何保持尚要好好學習。」

平時揸慣手勢

流浪教練招重文指球證錯判，劉學銘手球和球員越位無關，應該被罰。

ricky

香港隊仲選膠鵬唔選謙真係無天理

賣底褲

文屎忽真係得個樣之外 可能賣下底褲咁啦

勇武代言人

lm

可能同謙要去巴士公司兼職有關？

郭建邦豹穩復出好腳頭
景峰破永義金身兼開齋

也許是「餓波」太久之故，停戰兩周(個別球隊休戰三周)的港甲聯賽今日(20日)重開，多場賽事出現「大手」交收，其中，於九龍仔上演的一場比賽更爆出「大冷」，開季遭逢三連敗的景峰，今日挑戰榜前列球隊永義，上半場景峰出呼意料以4﹕1遙領，全場更以6﹕3打破永義地產今季的不敗之身。

今日贏波臣當然是「轟」入三球的中鋒卡立，但不得不提的是豹隱三年的前飛馬港腳郭建邦首披景峰戰衣上陣，雖然「大眼邦」復出冇「士哥」，但最緊要隊友有波入，同埋自己隊波可以贏波！

景鋒打開今季勝利之門後，現以4戰得3分排13（尾二），永義則5戰得6分跌至第7位。

#還看港甲

KKP復出原來

卡立

彭軍凡下半場「一錘定音」
晉峰挫凱景締造「五連勝」

聯賽「一哥」晉峰憑着彭軍凡完場前8分鐘的頭槌入球，以一球力退擁有三名韓援座鎮的凱景，全取三分之餘，長勝紀錄更延至五場。

港甲14支參賽球隊之中，晉峰是唯一長勝之師，該隊今午（20日）移師將軍澳賽馬會香港足球總會足球訓練中心迎戰前港超超球隊凱景，儘管陣中缺少何思哲、黃偉國及廖憶誠等主力，但晉峰依然佔得上風，上半場更採取主動，出任正選的蕭栢霖於左路與韓龍和佐敦布朗創造不少機會，可惜臨門一腳失諸交臂，翼鋒彭軍凡亦有一次半單刀埋門機會，惜未竟全功！

形勢較為被動的凱景，憑韓國援將的速度，以反擊及「死球戰術」製造埋門機會，但都未能考驗到晉峰門將林駿杰。完上半場前，晉峰亦有一輪攻勢，彭軍凡、佐敦布朗及蕭栢霖的射門都被前港隊門將邱于銘拒於門外。

易邊後，晉峰保持壓迫性的踢法，前南華球員蕭栢霖表現活躍，於左路頻頻策動攻勢，更有一次頭搥攻門，可惜柱邊落野。嗣後林富貴亦有扣關良機，惟皮球越門而過，在屢攻不下，凱景又以一分為目標下令形勢膠著，不過，久守難免一失，完場前8分鐘，晉峰藉罰球攻勢由彭軍凡接應何浚皓的傳送銅頭一搖打破「僵局」，這也是彭軍凡今季的「開齋」入球，最終協助晉峰全取三分及締造聯賽「五連勝」。

#下輪賽事

10月27日 凱景 vs 公民 九龍仔公園 1:30PM
10月27日沙田 vs 晉峰 馬鞍山運動場 3:30PM

賴啟卓「百步穿楊」起死回生
高力北區險勝深水埗「開齋」

兩支開季未嘗一勝的「升班馬」高力北區及深水埗，今午(20日)會師粉嶺遊樂場爭「開齋」，雙方合演了一場互有攻守及各有領先的均勢賽事，結果，未段因外新艾達臣傷出送院，在只得10人應戰的劣勢下，憑下半場入替的賴啟卓於30碼外遠射中鵠及國援完場前罰球補中，以3﹕2反勝深水埗，打開今季勝利之門。相反，深火埗搶分功敗垂成，開季「五連敗」於聯賽榜儆陪末席。

上季乙組冠軍高力北區，今仗爭勝決心鮮明，初甫一交戰即搶攻，更於開賽五分鐘先開紀錄，楊子杰左輔轉身傳球中路，隊友葛祖威中路楔入頭槌飛頂破網，未幾，「割草」重施故技頭槌攻門，雖然皮球笠過守門員入網，惟球證指越位在先判入球無效。

開季四連敗的深水埗站穩陣腳後，中場線逐漸前推，16分鐘更藉角球攻勢由梁文俊扳成平手，北區失守後陣腳稍亂，深水埗得勢不饒人續施壓力，29分鐘黃緯傑右路助攻，吳尚珩接應射入，深水埗憑此入球以2﹕1領先上半場。

高力北區下半場隨即調入前港腳賴啟卓，以加強攻擊能力，而「大卓」亦不負所託，上陣僅17分鐘，他於右路中場較前位置得球後突腹至心靈，離門逾30碼施冷箭，皮球「笠」過站得太出的守門員而扳平。

北區收復失地後踢得更取進，甚致調入國援喻澤平以維持鋒線上的活力，此時，新近來投的外援中堅艾達臣亦頻頻開前助攻，惟一次爭頂高球時與敵衞「火星撞地球」，他在接受治理後再進場時見暈而被逼退下火線！由於北區換人名額已用盡，故最後15分鐘只得10人應戰，然而，以寡敵眾的北區未有因打少個而放棄爭勝，相反更不惜氣力逼搶，並於完場前8分鐘於中路禁區外搏得罰球，喻澤平主踢皮球省中人牆彈回，這名國援趨在眾守衛「晒靴」下冒傷起腳，皮球從眾守衛們的腳底竄入柱邊網窩，結果，北區藉此略帶運氣的入球，以3﹕2反勝深水埗，贏得升班甲組後的第一場勝利，現與沙田同是5戰4分暫列第11及第12位。

#下輪賽事

10月27日永義地產 vs 高力北區 天業路公園3:30PM
10月27日中西區 vs 深水埗 跑馬地 8:30PM

史提芬.彭利拿又「戴帽」
公民贏黃大仙走勢強勁

上輪賽事對駿棹「連中三元」的史堤芬.彭利拿，今午（20日）於九龍仔對黃大仙的第七輪聯賽又再次「戴帽」，協助公民以4﹕2贏黃大仙，近四場聯賽錄得3勝1和的佳績，延續強勁走勢。

擁有前晨曦中鋒連拿度掛帥的黃大仙，比賽初段採取主動，更幾乎先開紀錄，可惜攻門皮球中楣。公民大難不死，未幾更攻陷城池；沈國強於15分鐘右邊推順，無人壓迫之下傳中，史提芬.彭利拿近12碼點飛頂破網，公民先開紀錄。1分鐘後，史提芬.彭利拿接應隊友直線傳送，在兩敵衛夾擊下起腳破網。31分鐘史提芬.彭利拿接應「細佬」沈國強頭搥傳交抽射破網，頭尾約16分鐘便完成「帽子戲法」。連拿度則在完上半場前9分鐘為黃大仙「破蛋」。

易邊後，公民依然主導戰局，64分鐘沈國強左禁區接應橫轟射建功，把比分擴大至4:1。然而，公民在遙領下有所放鬆，尾段被黃大仙反撲，完場前黃大仙三番四次攻門，其中一次破網，亦有一次射中門楣，結果公民有驚無險下贏4﹕2，全取三分。

#下輪賽事

10月27日 凱景 vs 公民 九龍仔公園 1:30PM
10月27日東區 vs 黃大仙 跑馬地 8:30PM

sor

體能好緊要，個死纏爛打。
當年真係隊隊60分鐘氣

港甲專員

羅素：剛從伊拉克遠征回來，下半場登場，一次關鍵的門前解圍及多次成功防守蘇寧的外援，獲得河北華夏幸福防線最高的評分。

Russel

事實要入

下世就有波入

一向勁

Kkp重返港隊

YES

賴啟卓「百步穿楊」起死回生
高力北區險勝深水埗「開齋」

兩支開季未嘗一勝的「升班馬」高力北區及深水埗，今午(20日)會師粉嶺遊樂場爭「開齋」，雙方合演了一場互有攻守及各有領先的均勢賽事，結果，未段因外新艾達臣傷出送院，在只得10人應戰的劣勢下，憑下半場入替的賴啟卓於30碼外遠射中鵠及國援完場前罰球補中，以3﹕2反勝深水埗，打開今季勝利之門。相反，深火埗搶分功敗垂成，開季「五連敗」於聯賽榜儆陪末席。

上季乙組冠軍高力北區，今仗爭勝決心鮮明，初甫一交戰即搶攻，更於開賽五分鐘先開紀錄，楊子杰左輔轉身傳球中路，隊友葛祖威中路楔入頭槌飛頂破網，未幾，「割草」重施故技頭槌攻門，雖然皮球笠過守門員入網，惟球證指越位在先判入球無效。

開季四連敗的深水埗站穩陣腳後，中場線逐漸前推，16分鐘更藉角球攻勢由梁文俊扳成平手，北區失守後陣腳稍亂，深水埗得勢不饒人續施壓力，29分鐘黃緯傑右路助攻，吳尚珩接應射入，深水埗憑此入球以2﹕1領先上半場。

高力北區下半場隨即調入前港腳賴啟卓，以加強攻擊能力，而「大卓」亦不負所託，上陣僅17分鐘，他於右路中場較前位置得球後突腹至心靈，離門逾30碼施冷箭，皮球「笠」過站得太出的守門員而扳平。

北區收復失地後踢得更取進，甚致調入國援喻澤平以維持鋒線上的活力，此時，新近來投的外援中堅艾達臣亦頻頻開前助攻，惟一次爭頂高球時與敵衞「火星撞地球」，他在接受治理後再進場時見暈而被逼退下火線！由於北區換人名額已用盡，故最後15分鐘只得10人應戰，然而，以寡敵眾的北區未有因打少個而放棄爭勝，相反更不惜氣力逼搶，並於完場前8分鐘於中路禁區外搏得罰球，喻澤平主踢皮球省中人牆彈回，這名國援趨在眾守衛「晒靴」下冒傷起腳，皮球從眾守衛們的腳底竄入柱邊網窩，結果，北區藉此略帶運氣的入球，以3﹕2反勝深水埗，贏得升班甲組後的第一場勝利，現與沙田同是5戰4分暫列第11及第12位。

#下輪賽事

10月27日永義地產 vs 高力北區 天業路公園3:30PM
10月27日中西區 vs 深水埗 跑馬地 8:30PM

原來有國援

史提芬.彭利拿又「戴帽」
公民贏黃大仙走勢強勁

上輪賽事對駿棹「連中三元」的史堤芬.彭利拿，今午（20日）於九龍仔對黃大仙的第七輪聯賽又再次「戴帽」，協助公民以4﹕2贏黃大仙，近四場聯賽錄得3勝1和的佳績，延續強勁走勢。

擁有前晨曦中鋒連拿度掛帥的黃大仙，比賽初段採取主動，更幾乎先開紀錄，可惜攻門皮球中楣。公民大難不死，未幾更攻陷城池；沈國強於15分鐘右邊推順，無人壓迫之下傳中，史提芬.彭利拿近12碼點飛頂破網，公民先開紀錄。1分鐘後，史提芬.彭利拿接應隊友直線傳送，在兩敵衛夾擊下起腳破網。31分鐘史提芬.彭利拿接應「細佬」沈國強頭搥傳交抽射破網，頭尾約16分鐘便完成「帽子戲法」。連拿度則在完上半場前9分鐘為黃大仙「破蛋」。

易邊後，公民依然主導戰局，64分鐘沈國強左禁區接應橫轟射建功，把比分擴大至4:1。然而，公民在遙領下有所放鬆，尾段被黃大仙反撲，完場前黃大仙三番四次攻門，其中一次破網，亦有一次射中門楣，結果公民有驚無險下贏4﹕2，全取三分。

#下輪賽事

10月27日 凱景 vs 公民 九龍仔公園 1:30PM
10月27日東區 vs 黃大仙 跑馬地 8:30PM

立立執肥彭算

喻澤平上季踢富力R&F，喺足總有註冊
但好似一場都無出過

後備15-20 min都夠做

好似係南昌踢街波，水平大約張君d friend

球員名稱: 喻澤平, 出生日期: 1999-12-23, 體重: 身高: 位置: 年齡: 20.

原來邱于銘仲有踢

恒大足球學校訓練強度唔夠

10·21

港超中下 港甲超班

肥鳩係前港隊龍門？

有港澳埠際賽金牌

負責拍手

有得出嘅輸撚埋

泡泡龍

體能極差

針對第五被告人的證供相當有限，主要包括控方第二證人於賽事完結後聽到第三被告人向第五被告人說“搞掂喇”，第五被告人曾射入或頂入己方的龍門，及比賽一日後在一個活動中，控方第四證人聽到第五被告人對另一球員說“你班友知唔知咁樣好難㗎，跣後個波”。上述說話不單止簡單或缺乏前文後理，而且不清楚說話時的情況，更可能是說笑或是無意。而就第五被告人射入或頂入自己龍門，究竟是刻意還是無心之失（即俗稱“烏龍波”），亦無法得知。控方第一證人作供時亦同意烏龍波於球賽中時有出現，這亦是常識。
在缺乏其他證據下，特別是第五被告人如何射入或頂入自己龍門的情況，本席不能作出對第五被告人唯一合理的不利推論，即第五被告人與其他人串謀操控賽果。

【勁中賽後】
喺比賽入面多次高飛低撲嘅大埔門神陸平中就話，自己嘅表現仲有進步空間，同埋要每場都盡全力去比賽。

#呢期你上位 #係時候出撲救精華
#wofootaipo #tpfc #和富大埔 #埔傑大戰

中哥駛唔駛封到咁出

2017年03月19日
在過去半年，郭嘉諾不斷向小港腳灌輸讀書、踢足球可「雙線並行」的理念，讓更多球員有了嘗試走職業路的想法，他說：「還記得我最初問他們會否想踢職業足球，結果只有4人舉手，但經過半年更很多球員已有在香港邊讀書邊踢波的想法，當然，這種心態改變是遲了，像上一代的播磨浩謙、顏卓彬就早已決定以足球為前路。」

唔止4個啦
守門員 李思進（自由人足球會）、蔡子濤（冠忠南區）、黃梓豪（傑志）
後衛 林衍廷（夢想FC）、張俊軒、袁世傑、翁煦濤（愉園）、陳嘉成、周衍丞（傑志）、潘沛軒（南華）、程詩竣、楊樂恒
中場 吳子聰（愉園）、陳凱柏（冠忠南區）、鄭子森（理文）、張高翔、葛浚浠、潘敬知
前鋒 朱偉鈞（夢想FC）、黃智康（愉園）、孫銘謙（凱景）、李鍶泓（陽光元朗）、楊弌容

播磨浩謙、顏卓彬已經叫做上一代
仲未上到位或者冇能力上位

肥彭

負責拍手嗰年個陣有誠意好多

真係唔要得 咁都仲唔換走
屌奶星咁同打少個無分別

顏卓彬3月踢u23個陣幾好
好過杜國瑜

做左個單擋

之前因傷退隊，最近果次唔知咩事落選

佢星期六場波上半場已經出現咁嘅情況
咁差嘅體能絕對影響佢嘅發展

陳7得半場氣，上半場尾已經慢慢地射唔準

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

國際線關 gphone 咩事，gphone 話未撚聽過所羅門

捐錢？叫 gphone 交翻學民個幾球潑出去既水先

理文1:0小勝標準流浪 化身港超爭標黑馬
2019-10-20 20:36

射得靚，救得仲靚

er....佢下半場先出

清泉港台

羅生寸爆傑志咩叫巴塞足球

個自轉360靚到呀

禾埔真係有能力做到呢啲咖
就算係失意軍人 都唔係垃圾

理文季初2勝1和進佔前列，教練陳曉明十分高興，但也承認今場贏得辛苦：「對方防守緊密，3中堅身型好，1對1也未必有甜頭。雖然下半場我們未能把握機會拉開比數，但在應付對手反擊方面都做得不錯。」

陳曉明又稱讚隊長列斯奧今場以身作則，穩住軍心：「列斯奧對球隊有好大影響，他的防守能力強，控制到球隊節奏，保持隊型不會斷開兩截。」

問到開局順利，是否期望今季有望爭取更好成績，陳曉明說言之尚早：「我們仍然未對前列強隊，現時都是過一場再看一場，希望季尾再答一次這個問題時，可以回答說是有機會爭冠軍吧。」此外，理文今場特意收起了余煒廉改派劉學銘正選，準備應付周三晚上8時在旺角場對傑志的菁英盃比賽。

李文恩沒有選擇即時更換教練團，反而多番與陳曉明溝通，尋求改善方法，「季中我向他說了一句話：改變自己，遠比改變十一個人容易。」

黎培基係幾有潛質既

經典重現

幾時先贏到波

嚴d可以吹12碼

快啦

聽晚ok?

10

9

又唔講南華

絕對可以

2019-10-22 和富大埔 vs 富力 R&F 菁英盃分組賽(B組) 旺角大球場 20:00 $80, $30
2019-10-23 傑志 vs 理文 菁英盃分組賽(A組) 旺角大球場 20:00 $80, $30

要靠各位手足認人了

如果港隊由郭sir教之後可以踢到咁就好了

定其實係馮sir啲嘢嚟?

8

柒

5票贊成
北區

16票反對 1票棄權
飛馬 傑志 南區 沙田 晉峰

2018-19 有表決權會員

2018-19 無表決權會員(主要係啲退出聯賽、丙組出局、一堆19康樂體育會 )

總结：
底線為申請有表決權會員中

超級聯賽
有表決權 東方 飛馬 傑志 愉園 流浪 南區 大埔 元朗
無表決權 理文 富力
甲組聯賽
有表決權 中西區 東區 港會 駿其(駿棹) 北區 晉峰 沙田 南華 公民 深水埗 永義 黃大仙
無表決權 凱景 港菁(景峰)
乙組聯賽
有表決權 花花 虎門 九龍城 葵青 光華 觀塘 聖約瑟 浩運 淦源(斯巴達亞洲) 屯門 東昇 灣仔 油尖旺
無表決權 車路士足球學校 (香港)
丙組聯賽
有表決權 福建 首飾 離島 晨曦 天旭(蘭斯貝利) 西貢朋友(葛士寶朋友) 龍城康體 國強 駒騰 西貢 荃灣
無表決權 龍門 和富社企 九龍木球會 奇峰 永高

從屬會員(有表決權)：
香港中華業餘體育協會有限公司
香港華人足球聯會有限公司
香港女子足球總會有限公司

無表決權會員：
太陽國際

超聯9隊真係會想畜力有表決權咩

都有啲係「咪撚搞鳩我」派同「是撚但」派嘅
例如不論咩組別都係咁搞嗰啲球隊咁

兩場都有興趣睇

而緊接而來是20日開始的全運會足球賽事，陳浩瑋說，「上次踢已經是高中的時候，其實我這次有報名啊，也很想要回去幫花蓮踢，上一屆我也有報名吧，但就是去中國踢球了，就沒辦法回來踢，這次不知道可不可以踢，我自己滿想踢的啊，可以拼連霸欸，我有跟東方的教練說，但那段時間也有一場比賽，所以還不確定能不能回來。」

兩邊都冇得踢

2019-10-23 傑志 vs 理文 菁英盃分組賽(A組) 旺角大球場 20:00 $80, $30

核彈
三屆以來第一次分組賽有直播點解冇人講
全波台同我入嚟

點解精液杯係mk打？

有個外國教授話雙料娛樂點解無人講
流浪3-0冇咗場，垃垃就輸啦

2019-10-26 14:30 標準流浪 vs 香港飛馬 菁英盃分組賽(A組)
2019-10-26 17:00 佳聯元朗 vs 富力 R&F 菁英盃分組賽(B組)
小西灣運動場 $80, $30

我哋就嚟輸啦

【8月及9月份最有價值球員】- 理文 | 尼迪利

憑著喺新球季的一連串入球，理文前鋒尼迪利成功當選由香港足球總會及香港體育記者協會攜手選出嘅，2019/20年度中銀人壽香港超級聯賽8月及9月份最有價值球員。

雖然只係季初階段，尼迪利狀態勇銳無比，於理文今季首場比賽已經個人連中三元，亦都喺之後嘅兩場賽事之中攻入三球，腳風大順。

「能夠贏得8月及9月份最有價值球員嘅獎項當然令人感到高興，但如果冇隊友嘅通力協助，以我一己之力亦絕對唔可能取得咁多入球。」另外，尼迪利亦指出，上季季中加盟理文之前，自己曾經有足足三個月冇比賽，因此經過今夏嘅季前集訓，對其提升個人狀態當有莫大幫助。

現年35歲，來自法國嘅尼迪利亦不諱言，對於理文於季初階段能夠迅速進佔聯賽榜前列位置感到喜出望外。「球隊一開季就取得唔錯嘅成績，確實係意料之外。不過其實喺泰國季前集訓嘅時候，球隊已經展現出非常好嘅能力。事實上，理文上季已經擁有甚具潛力嘅班底，亦能夠捧走菁英盃錦標，所以今季喺球員更趨成熟嘅情況下，再加上引入咗合適嘅援兵，戰績自然有所提升。」

談到理文喺新球季嘅目標，尼迪利直言球隊當然會在聯賽及盃賽之中有一番作為。「開局咁順利，當然會為球隊上下注入唔少信心。請相信我，理文喺今季餘下嘅時間必定會創出更多令人驚喜嘅成績！」

#香港超級聯賽 #HKPL #Breakthrough #LMFC

因為大埔場夜晚唔用得

根本香港人就要踢呢d波

聽晚見

流暢到

d球隊打反擊成日得2~3個球員點踢呢d波

係世界主流都係要咁踢，你主控定防反都要做到呢啲one touch ball

個名就聽左好多年
原來而家都係17碎

最大問題係班球員一去到國際賽就滾水淥腳咁踢走個波，有陣時連近距離傳個地波都有困難

基本功問題，就算踢燒味都要彈彈下再斬先 work

香港d草唔容許你咁踢

改咗7點

菁英杯雙巡環真係有d多餘

過比聯賽好過

痴撚線踢七點

可以睇完先去踢波

大部分都係節奏太慢 攞第一腳要幾下修正 唔識攞生個波 個位攞得唔夠

【#1023傑志對理文提前喺晚上7點開波】
因為周三（23日）晚「菁英盃」A組傑志對理文，兩隊為球迷提供咗直播嘅關係，所以出開宣傳就更新埋12月嘅直播賽程畀大家。由於之前有賽事延期嘅關係，相信下星期再更新嗰陣，會多番啲補賽嘅直播，大家留意啦！睇1023場直播期間，記得揀埋【#仁和堂ManOfTheMatch】，呢場之後，【#仁和堂ManOfTheMatch】就會同大家暫別，感謝 仁和堂 支持~~
【唔想聽到「大頭」把聲嘅話就入場啦！】

12月得年尾播3場

節奏慢係成個聯賽嘅問題，冇一隊波帶快個節奏，咁對手就自己都唔會帶快，再加埋啲體能，我驚子彈嗰啲半場就可以換走

節奏快就無時間再修正
慢少少對方已經拍埋黎
習慣到做決定就會快左
但咁踢好chur會攰死人
港超養生波黎都係不了

一場禾埔都無
想支持禾埔嘅就要入場啦

泡泡龍點算?

2019-10-22 和富大埔 vs 富力 R&F 菁英盃分組賽(B組) 旺角大球場 20:00 $80, $30
2019-10-23 傑志 vs 理文 菁英盃分組賽(A組) 旺角大球場 19:00 $80, $30

16/10踢咗嘅一場預備組聯賽
希望聽晚禾埔出多啲後生仔

屌奶星聽晚睇完波可能要搭紅van返屋企

勁過英超

齊來FF陣容

高俊、余煒廉、周衍丞、周家樂、鄧匡廷

高俊
謝朗軒 余煒廉 列斯奧 余沛康
顏樂楓 沙普夫
鄧匡廷 亞哥斯達 鄭兆均
尼迪利

陳晉一 費蘭度/蘇沙 鄭展龍
巴拉克 黃洋 林恩許
丹尼 艾里奧 李毅凱 羅梓駿
王振鵬

巴拉克、鄭展龍、于楊、陳晉一、畢頓、史雲斯頓

鄭兆均羅梓1997
唔好又有數學危機

呢個先係正常做法喎

其實快節奏唔一定要跑得快先算係 講緊嘅係傳球嘅速度 點樣用最少腳傳走個波 一秒定料秒節奏已經差好遠 呢d關好多野事 技術，基本功，決斷

港島630收工
罷搭黨鐵之下點趕得切7點入場呀

有直播邊搭車邊睇囉

吹完場雞即跑上旺角東都趕得切啦

大埔 vs 富力

錢兆琛、楊紫彬、鄭子森、廖智謙、何振廷、方俊業、孫銘謙、吳文希

陸平中
廖偉業 雲美亞斯 杜瑋鴻 梁星耀
何振廷 唐道碧
鄭子森 陳文輝 孫銘謙
辛祖

伊高沙托尼 利安高 陳家宝
林柱磯 古拿 羅拔圖
羅港威 艾馬臣 勞烈斯 林衍廷
謝家榮

謝家榮、林衍廷、林樂勤、陳嘉宝、麥富城

立/魚？

開7點你叫D社畜點樣睇波

我慣咗睇完喺旺角食埋飯先返去
睇嚟要搭紅van了

點解孫銘會同時出現喺正選同後備？
正選嗰個係會然孫銘？

嗰個係適齡球員名單黎

ok

垃垃係個好人,雖然人工唔高,但準時出糧

81沙田轉72
仲有轉乘優惠添$7.6返大埔

等車耐唔耐
我想一上車訓到落車

72x仲好啦

72x都得

果種小家連莫耀蛋都忍唔住潤下佢

72咁鬼疏車都叫人搭

所以大頭咪有直播幾貼心

肥鳩 比高登仔笑永世代表唔到港腳圓夢

魚個老細係咪政協黎？

星耀有傷，森仔同孫銘其中一個踢左閘

支那人黎

原定上旬幾場都係菁英盃嚟梗冇
可能會加補賽 有機會加直播

年尾銀牌四強 可能有一兩場直播嘅

子彈琴日後備出嚟都散步

吳文希踢過未

預備組踢過

3場入3球

幾守規則

有潛質，請相信郭daddy

【 菁春大戰！ 】
菁英盃聽晚開波！
和富大埔一眾青春小將等咗呢個機會好耐啦！而B組首場就喺對富力R&F。究竟和富大埔可唔可以報返一戰之仇？

菁英盃分組賽(B組)
和富大埔 對 富力R&F
日期：2019年10月22日(二)
時間：20:00
地點：旺角大球場
門票: $80 / $30

#菁出於藍 #遇怪魔我即刻變大個 #唔知聽日出邊個 #wofootaipo #tpfc #和富大埔 #大埔對富力 #埔富大戰

和富大埔擁有8名適齡球員，主教練之一郭嘉諾直言多位小將已準備就緒：「我哋4日內踢兩場比賽，會喺人腳上進行調整。一班年輕球員已經準備好踢菁英盃，特別孫銘謙、何振廷、廖智謙、鄭子森、今季第一年踢港超嘅吳文希都已經做好準備迎接今仗。」「郭Sir」更對吳文希寄予厚望：「吳文希係我特登搵番嚟，佢舊年踢觀塘入咗二十幾球波，就算幸運都要二十幾次，希望可以將佢打造成下一個孫銘謙！」球隊今仗有金玟基、勞高復出，為大埔增添爭勝本錢。

金玟基停三場喎
又想重現數學危機？

膠諾

應快則快，但有時都要慢

問題係冇人可以控制到個節奏

以前傑係大哥+av, 依家係邊線不斷chur, 冇曬章法

其他隊除咗理文更加唔洗講

好似話可以俾錢買場數

學肥賓

菊又唔用

之前停咗兩場，可以買一場

有冇人覺得個樣好似唔知喺邊度嚟跟著黐上幅圖入面

睇返下半場
飛馬肯抄左左木尻未？
文迪斯同馬高斯真係勁到

佢唔執到雞你柒馬都搶唔返一分

屌 你一講就覺 好恐怖

#警畜與牠們的子女

姓名: 陳浩然
身份證號碼:
老豆搵仔編號: #B26
電話:90803697
住址:葵馥苑
FB:陳浩然
老豆facebook:陳兆基
IG:herman0628
老豆ig:am6429_w2
學校: 葵涌蘇浙公學
嗇色園主辦可信學校（小學）
班別: 6B
狗父母: 陳兆基(高級警員)34336
威水史:
話要減肥做警察，但係一直都減唔撚到
平時扮中立 FB就藍到仆街
打飛機話佢老豆撲倒黃之鋒
比同學杯到喊

活撚

Push

知足‧常諾——輸少當贏？

十月份國際賽期剛結束，亞洲區進行了多場世界盃外圍賽，不乏驚人賽果。各位不妨嘗試角色扮演，如果你是主教練，你會選擇哪一種戰術方向？

菲律賓0:0中國

菲律賓盡用大量入籍兵，以五四一鐵桶陣嚴守，結果全場進攻次數寥寥可數，卻守住對手三十五次攻門，舉國歡騰。

中華台北1:7澳洲

中華台北知道澳洲實力強橫，教練蘭卡斯特要求球員不要懼怕，踢出主場優勢，雖然被對手攻入七球，但嘗試製造入球機會，最終成功破蛋。教練亦以此入球勉勵球員，面對強敵要嘗試放膽進攻。

伊朗14:0柬埔寨

柬埔寨經理本田圭佑要求球員踢出風格，強調只尊重不懼怕對手的球員，結果面對亞洲一哥伊朗防線崩潰。本田在執教資歷尚淺，沒有任何包袱，最終落得歷史最大敗仗，但贏得敵軍和球迷尊重。

伊拉克2:0香港

伊拉克跟香港水平差距大，後者教練要求球員做好防守，無奈不敢嘗試前場壓迫，防線退得很後，目標減少失球，香港球迷基本上滿意賽果，沒大敗已算不錯。

四場賽事，四個賽果，四種不同踢法、要求。在足球世界，成績固然最重要，但如果多年來成績停滯不前，那你寧選擇更長遠的戰術方向，還是繼續輸少當贏？

和富大埔主教練

郭嘉諾

垃隊？

點解有直播咁好

好期待郭教上任

好似柬埔寨咁要經歷大敗嘅陣痛O唔OK?

係有明確方向同計劃的話我OK

預咗會有陣痛+一班冇睇開港隊嘅人恥笑

算啦港隊無論點都會俾人恥笑架啦

而家好彩就係港隊頭戴政治光環
點都會有班On9仔入場撐 (like us)
襯而家plan定未來反而仲好

同意呢個時候可以多啲宣傳香港足球
但足總wfc

上次將世界盃外圍賽擺入香港人日程表幾好
下次如果有地區放映會播港隊作客賽事/主場賽事就好了

蛇仔明夠有plan, 上年又咪係比大家笑

根本香港上至正苦下至球迷都係要即食

老老實實對住伊朗都可以打到幾次有威脅反擊，只係埋門爭d先入唔到波，好運d可能輸1:2甚至和2:2，成個戰術執行跟本就冇問題
你對住高你幾班既球隊堅持踢控球輸4、5球就可以接受，輸14球就係不知所謂啦

佢講緊伊拉克

所以風車咪問係咪要繼續死守到2047囉
而所謂幾次有威脅反擊係連射門數都轉化唔到呀

但佢個plan真係唔掂喎，上年真係睇唔到D咩亮點，如果港隊有個好planning每場波都有進步既話咁就算輸都唔會介意

好似GW咁

佢想打控傳，但冇一個勁既中場控制節奏同分波

即係大東方？

漫天的炮火混亂地湧起
處身危城可不理
為祇要捍衛驚恐的你
就是 未怕死

摩式防反is ok

抽到條嘅籤，更加加快前場換血嘅速度(但後防又冇換到)

最實際嘅目標就係打入2023年亞洲盃小組賽

長遠黎講比細佬踢點都好過比艾里奧踢

短線黎講都係

丹尼、羅拔圖、艾里奧呢三個可以唔洗再用

丹尼羅拔圖做後備都ok既

Sean 12月之前有冇機會趕得切攞passport?
愛爾蘭應該唔會搞好耐架喎

要成績 用列斯奧都好過用艾里奧
不過要接班 我寧願佢出細佬 遲d等埋家蛋入黎

肯定場波未完啲人已經出嚟話要一早講咗郭sir唔啱教之類

今年齊腳即刻勁到

港超大把左閘勁過丹尼

郭sir最快都要下年年頭先帶得，等3月踢完世盃外，咪約友賽練兵

上場真係力不從心喇

佢幾有料幾有心都好 個足總完全無支援配合 都好難為港隊帶黎改變

有D當年歐沖既影子

而家友賽都唔易約㗎

Eric Kwok：好矮㗎...好矮㗎...

唱"衝衝衝 we are kitchee kitchee"啦
BTW，著中信兄弟都唔著傑志

守龍既比人咁講

有邊個左閘勁過丹尼
個個當個波係炸彈咁
一係就淨係識向前衝

真心左

I know that feel

停首 2 場及罰款 港幣 5,000 元

3.4 任何球會派出不合資格球員出賽將被視為不檢行為，其刑罰可包括但不限於以下各項：
3.4.1 罰款不多於港幣$10,000 元。
3.4.2 判罰球隊負 0-3 或 維持當時比數為最終賽果 ［若當時比數大於 0-3］或 賽事重賽。

不多於$10,000，真係罰夠 $10,000
立立

逼害

逼害可恥

停止逼害立立

政府應該勸大劉去澳門自首

羅生呢

閪馬咁搞法
我唔介意佢自首

逼害柒爺

降班？

學立立申請留班

傑志的合資格U-22包括于楊、鄭展龍、巴拉克、史雲斯頓、畢頓、陳晉一以及今季從青年軍提拔上一隊的唐曉峰及張廣然。

費蘭度、盧卡斯、洛迪古斯、史雲斯頓及霍斌仁因傷仍未能參與日常操練。

大埔 4.10
和 3.85
畜力 1.60

摯友足球會球衣印字專門店
51分鐘 ·
港超聯標準流浪主場及作客球衣現正接受預訂⚽️

今年適逢該會60周年，所以會章特別用流浪最初設計刺繡為衫的會章，今年仲有西班牙品牌 Kelme 贊助球隊，現在接受球迷預訂。

主場藍色
尺碼：S 、M 、 L 、2XL (小小修身款，有需要可訂大一個碼）XL 斷貨
作客白色單衫
尺碼：S - 2XL (小小修身款，有需要可訂大一個碼）
主場及作客龍門衫套裝 ,有藍色及粉紅色（暫定）
尺碼： S. - 3XL
練習衫套裝(可加印胸口小號碼）
尺碼：S - 3XL

球衣已經包括手臂廣告、心口廣告及球員印字號碼
另可加印港超章

歡迎inbox 查詢
球衣所有訂貨需要入全數🙏🏻
##Kelme ##標準流浪⚽️⚽️

旺角場有咩車返出去將軍澳

旺角道 98c 296c

Thx

洗衣街有93k不過唔建議搭，兜到傻

鄉黑隊

假波隊1500洗咗去邊

等睇KB又返黎救主

踢多2、3場都仲係咁都似搵返佢返嚟

搵嗰正常人應該唔會咁

文總除咗撳掣果斷之外，無論係排陣定係教個form係都全港超最冇眼睇

不過可能唔係佢排

招重文 hiuming Ricky真係知自已想做咩

霍斌仁

原來已經25

合約精神

點解傑成日都咁多傷兵
而家得返一個外援可以用？

已訂歐冲

想問埋可否印7號 custom字 卓耀果

廣豪助攻

可惜唔印埋名

蘇沙 基爾頓

幾好
可以練下班仔

Brian fok 係咪仲踢到架，我見佢踢大專都好鈍

好彩個教練幾夠膽用新人

5人足球 亞洲杯外圍賽live
香港對台灣

施蛇都落場踢

如果王6c 11月落選，連登仔會唔會原諒元朗隊

話晒都光頭佬偶像

人地南斯拉夫足球先生喎ching

覆錯sor

Kuala Lumpur: The Asian Football Confederation (AFC) has decided today that the AFC Cup 2019 final between DPR Korea’s 4.25 SC and Al Ahed from Lebanon, scheduled to take place on November 2, 2019 in Pyongyang will now be played in Shanghai.

In keeping with its objectives, the AFC, after careful consideration of the challenges affecting the commercial, broadcasting, media, accessibility and logistical arrangements, is compelled to assign the Final Match to be played in a neutral venue.

Shanghai was established as the host venue due to its ease of access and after the Chinese Football Association confirmed their willingness to stage the Final Match for the AFC. Both clubs and Member Associations have been informed of the AFC’s decision. The kick-off time is set for 17.00 local time and host stadium for the final will be confirmed in due course.

WFC

如果425打亞冠係咪要場場搬晒去上海

最緊要425打到亞冠
咁小腥港亞協先晉到級

真心，當打時幾勁

唔好講到亞冠咁遠先啦，最起碼下年亞協分組賽都要踢中立場啦

準備睇到時分組賽低強度零考驗玩弄台仔賭仔
但出淘汰賽第一圈就跟唔返比賽強度慘敗

玩弄台仔定俾台仔玩弄

裁判員: 劉晃熙
助理裁判員1: 林迺基
助理裁判員2: 曾昭豪
後備裁判員: 譚炳煥

球迷會鐘意7點定8點開波多啲？

蒙古呢

港島返工7pm太趕

如果有黨鐵又唔罷的話呢，就8點比較好，但係依家就難講啲

應該有部份人趕唔切入場

改7pm，應該係因為黨鐵收10pm

開8點真係有可能趕唔切坐黨鐡返屋企

真

香港人應該趁機減少對黨鐵既依賴

仲坐黨鐵

五人足球俾我島大炒

已入埸，見到俊立，佢問緊人一陣點走

有啲人坐其他車可能用多好多時間

同埋唔係全部球迷都黃絲反黨鐵

1 錢兆琛 [GK]
2 麥保美
3 雲美亞斯
4 中村祐人
5 杜度
7 金玟基
9 辛祖
11 勞高
13 楊賜麟
23 孫銘謙
44 何振廷

20 何銳 [GK]
12 鄭子森
14 廖智謙
17 陳文輝
28 車潤秋
31 杜瑋鴻
80 吳文希

94 謝家榮 [GK]
4 白鶴
5 勞烈斯
7 林志堅
11 羅港威
15 羅拔圖
16 林衍廷
18 伊高沙托尼
23 艾瑪臣
32 袁振昇
99 陳嘉宝

1 周煜辰 [GK]
8 廸布利
14 方栢倫
20 林柱機
22 基奧雲尼
30 謝家强
77 麥富城

有無得揀唔踢亞冠踢亞協先

佢住tko，可能趕唔切坐黨鐵

要好似啲廢老咁早走

錢兆琛係咪第一次出場

吳文希冇正選

同俊立講緊蕭雲b

佢可以坐98c去坑口

佢應該知，係問緊啲阿叔

尚德 296C
將軍澳 調景嶺 796C
坑口 寶林 98C

大家一齊戒黨鐵

喺邊區？唔見佢

真係唔見，佢唱緊歌喎

發覺俊立真係「漆黑中嘅螢火蟲」，入到場個個都留意佢

香港需要更多俊立

m仔幾時入黎請飲汽水呀

俊立又過黎踩場

我以為佢去咗廁所

佢當年對南華10連發舉中指起晒朵

金文基唔駛停賽？

大佬呀，佢次次都咁突出係人都留意佢啦

希望佢有得出啦

想睇佢

俾錢停少一場

🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇭🇰🇨🇳🇭🇰🇭🇰

🇵🇰
🇭🇰🇧🇷🇦🇺
🇯🇵🇭🇰🇨🇲🇭🇰
🇧🇷🇧🇷🇰🇷
🍉 VS 🐶
🇭🇰
🇧🇷🇦🇷🇩🇪
🇨🇳🇧🇷
🇭🇰🇨🇬🇲🇽🇭🇰
🇭🇰

🇨🇳🇨🇮🇭🇰🇨🇦🇧🇷🇮🇪🇭🇰

大埔上啦打撚爆畜力

戰機gel咗頭話要入波

富力真係毒瘤嚟，菁英杯得一個青年球員喺後備

麥保美熱身啲射波咁靚

熱身個個都史高斯

大埔啲年輕keeper開龍門球都幾好力水

大埔場先請

上場chur到龍仔咁盡，係俾佢攞狀態定諗住今場唔出佢？

錢兆琛個解圍反而唔太好

我都覺 歪炮多

點算好呀 無主場優勢可能會豬

唔出佢都無人出
傷曬

Btw咁多手足入左場

要不是佐敦收咧
自由人一已經外借咗去流浪

上場嘉宝冇料到
唔知今場點呢

找數先，motm黎培基，魚丸三球入波都關佢事，第一球角球直接助攻，二三球都係佢喺中間放個直線比加維蘭同袁世傑走，再轉化成入波。死球落點都唔錯，中間放直線都幾準。不過長遠就一定要增磅加強個對抗，而家個身形真係唔算好。

Bam撚左北泡啦...有乜理由東亞呢堆要作客踢完之後，你地西亞就唔洗去作客北韓踢屌你老母亞洲足協

俊立畀個c9屌走唔準坐大埔球迷區

過咗block2

畜力尾盤大幅回飛

3.3 3.4 1.95
大埔 +0.5/+1 1.575 2.35

屌 原來何銳唔係年輕球員

蓄力假波多嘛

有啲人淨係識欺負特殊人士

畜力讓兩隻鬼

俊立

富力俾埋啲on9回傳

on9差啲og

畜力個龍做乜鳩

咁樣踢返龍

勞高ankle break白鶴

富力炸彈級防線

Come On Tai Po

畜力又打假波

假撚到

肥金搞掂堅堅？

fatgor好似肥咗 點搞呀

海底撈喜茶

外圍佬尾水睇黎係有d啟示

辛祖1：0

假波

辛祖

謝家榮膠撚到

和富辛祖FC

上年伊高fc 今年變辛祖

正on9 AFC

成條後防都炸彈

肥金啲攔截狠到

屌奶星未入到場就入咗波

場場入波

畜力後防做乜鳩野

啲阿叔係咁屌富力踢乜撚嘢

個個回傳都冇力水 玩撚死謝家榮

冇咗2個鐵膽

星期六炒白衫佬8球 今晚踢到成pat屎好難唔屌

其實戰

明明今年洗多咗錢，外援多咗，但係隊波好似仲差咗，光蛇ball

我淨係聽到啲阿叔係咁屌俊立

屌奶星終於入到場

其實戰機每日會同支雀打幾多次交

光蛇：for the good of Hong Kong

堅:獎金咁少，不了

欺善怕惡 啲廢老係咁上下

2個龍用波都係騰雞

屌你老母死廢老

富力都壓得好上下

家榮：太老定
兆琛：經驗唔夠

而告魯夫亦從不與加泰的政治文化環境割蓆。於加泰羅尼亞文化中，聖佐治（Sant Jordi）是當地的守護聖人，加泰人每年都會於聖佐治日慶祝。當告魯夫的第三個兒子出世時，他為兒子取名為Jordi；而當時的西班牙政府為壓制加泰本地文化，禁止使用與加泰民族主義相關的名字。其實當初告魯夫對相關的限制並不知情，但被政府當局通知時，他卻沒有退讓，捍衛兒子的名字。這個舉動，讓加泰人視告魯夫為加泰民族主義的英雄。

伊高照舊都係一招

想問下勞列斯踢成點？
耐唔時有人話未來港隊靠佢

又要準備開新po了

廢中d大腳

fat gor想打肥金

佢應該係後生版羅素？

南亞琛嚟

英雄

琛仔

今場得冇力回傳同有球撻頭

fatgor太容易受挑釁

使唔使買定驚風散俾你

雲美亞斯都對佢冇信心

點解？

無信心都照隊比佢 靠害

護旗戰士同良心球員

麥保美因住2yc

笑撚咗 屌佢同中堅Ben要夾多啲

又浪費咗次機會
就俾人入返

唔使驚，直接死

大埔唔入畀人入

昇仔

袁振昇1-1

謝膠榮派膠令到蓄力入波

杜度做咩落腳

笑撚咗

頭先果球射咗先機入啦

有沒笑埋右

硬係覺得肥金今場會同fatgor打交

又可以怒抽水樽

兩個龍鬥派膠

睇下邊個忍唔住先

杜度！

禾埔GGGGOOOAAALLLLL

靚助攻

好波

真波

[本地足球] 2019/20 港超聯、亞協及香港隊世盃外討論區 (27)

個用波差撚到

中村慘叫

已經諗到大埔之後嘅策略係逼fatgor紅牌

fatgor上腦mode again

真係要多謝傑志借中村

佢今日踢咩位

入多粒啦禾埔

呢樣真
返到嚟即有貨交

屌差啲

右翼

仲諗緊周煜辰咁L廢，原來謝家榮未酒醒

殺人足球

俊立又鳩叫

中村係咪打防中

中國富力 輸波打人
叫完有2個阿叔走撚咗

禾埔班大媽fans鬧球證

攻中

肥金！！！！！！

肥金

OOPPPPPPAAAAAAA
GGGGOOOAAALLLLL

好撚fit

+1

雲美亞斯啲路數幾好

又清咗球

護埋空門

半場完 3：1

HT 禾埔3-1

肥金孫銘屌打家宝fatgor

俊立興奮到唔知仲以為傑志贏波

抵比

3:1個球邊個入？

金玟基

肥金遠射

屌 我信畜力一定反cup到

球入波條弧線軌跡靚到

倒水咁倒

全民反畜 你我有責

立神又嚟霸氣踩場

post定先

又畀人屌走呢

白艾華度

畜力今晚咁踢好難唔輸喎

抵屌㗎wor

傻立好邪嫁